{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041095",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75987&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔델라고"
    },
    "text": "当ホテルはお客様のリラックスのために最高のサービスを提供しています。 ホテルはオリンピック公園から徒歩2分の距離に位置しており、水原市庁駅と新東水辺公園はそれぞれ徒歩8分、車で10分の距離にあります。 チェックインは5:00から可能で、チェックアウトは2:00までです。 すべての客室では無料Wi-Fiを利用でき、客室内は禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供されており、駐車も可能であり、1部屋あたり1台は無料です。 宿泊客の特典としては荷物を保管できるサービスとプリンターの利用可能、そして全客室でNetflixを利用できるサービスも提供しています。 ホテル内にはカフェテリアがあり、コーヒー、お茶、飲み物、クッキー、電子レンジが提供されており、営業時間は7:00から24:00までです。 また、洗濯室もあるので洗濯機や乾燥機をご利用いただけますし、宿泊客は無料ですが洗剤は有料です。 客室では炊事ができません。 未成年者は保護者と一緒にいなければ利用できず、画像は実際とは異なる場合があります。 また、特定の客室とベッドタイプを保障しない商品は割り当てられる場合があり、客室価格は税金とサービス料が含まれた金額です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルはオリンピック公園から徒歩2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5:00から可能で、チェックアウトは2:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室内では何を利用できますか？",
            "answer": "すべての客室では無料Wi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能で、1部屋あたり1台は無料です。"
        },
        {
            "question": "宿泊客の特典として何がありますか？",
            "answer": "宿泊客の特典としては荷物を保管できるサービスとプリンターの利用可能、そして全客室でNetflixを利用できるサービスがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内には何がありますか？",
            "answer": "ホテル内にはカフェテリアがあり、コーヒー、お茶、飲み物、クッキー、電子レンジが提供されています。"
        },
        {
            "question": "洗濯はできますか？",
            "answer": "はい、洗濯室があり、洗濯機や乾燥機をご利用いただけます。ただし、洗剤は有料です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒にいなければ利用できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "宿泊料金には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 339
    }
}